iPhone 8 VS iPhone 7 VS iPhone 6S

邊部最好？預用三年

咪撚玩啦

8 Plus

6s

Iphone4

iphone Se

買我部6plus
我部機本身已經用左三年
所以你唔使預

8 plus is the best

8 Plus of coz

等多3個月 SE2

Why not all of them